點解日本人啲英文水平咁低

有時都分唔到係做效果定真係咁廢

因為學A FOR APPLE, 唔係A FOR ASTRONAUT

同香港人差唔多
落去屯門睇睇

新一代好左好多啦 去日本成日見到d學生拎住本字典係到睇

佢地當係讀書嘅其中一科, 而唔係技能
就同我地畢業幾年已經唔記得晒啲數點計一樣
所以普遍嚟講文法同用字都唔掂
有啲讀書廢嘅人直頭連20 = Twenty都會lag機

香港人仲喺老母個肚入面嗰陣已經學緊abc 日本人到中學先開始學英文 邊有得比

因為佢地中學先開始有英文堂

點解要學英文先？

點解美國人啲日文水平咁低

有民族自豪，自給自足既，英文唔係咁重要

當一個國家嘅軟實力輸出可以令全世界鍾意要入黎朝聖去學習日本嘅文化什至語言咁仲駛乜學英文